聽日有冇人遊地鐵河？

聽日係咪打算搭地鐵？